【陽光司法】TVB 25年前大陸禁播劇: 公、檢、法互相合作 律師係廢 佢地話OK 就OK

眼見<逃犯條例> 禍害咁大
反映個個都擔心大陸司法
胡亂拉人兼亂咁審
隨時枉都未知......

就諗起
25年前有套劇 < 生死訟 >
直抽大陸法治嘅膚淺同黑暗
劇中雯女個老豆為咗運毒賺錢還債
趁雯女一家上大陸親
就畀隻塞咗白粉嘅燒鵝畀雯女上大陸
結果雯女畀人斷正, 但佢乜都唔知
公安, 檢察, 司法部就草率判佢有罪
連抗辯機會都冇....
結果雯女枉死....

成套劇嘅調子好黑暗

土豆網重溫：
好多情情塌塌都唔重要可以飛哂佢......

TVB應該唔會再重播

唔會出街

調子

如果無線夠膽深夜重播呢套劇就不得了

要back up定

查返當年播都冇乜人睇

但係係土豆網重溫.....

冇人back up 可以點download?

當年播就緊係冇人睇，未殺到埋身